[轉貼] 重要！懇求大家，口罩不儲多過三個月量

from:作戰研究院

重要！懇求大家，口罩不儲多過三個月量
有三個月量儲備以上唔好再買住，海外網購唔計

市面上有幾慘烈大家好清楚
基層朋友可能唔識網購唔識amazon
今日咁樣aboutthai咁樣真係好撚恐怖
留俾有需要人仕吧
點解我要無私讓俾人買?
抗疫唔係我戴左罩就無事，係全社區一齊戴
正如你見到有阿姐重洗重曬一樣

有超過三個月口罩量，用良心價轉讓比其他市民啦🙏

認同
如果有三個月量, 就暫時唔好係本土途徑買口罩住

何栢良料港月需3億口罩 有私醫「一罩難求」

香港人本性都係支那蝗蟲

買嚟買去都買唔到...屋企得返半盒

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝